不如做個統計，睇下大家買股票咁耐暫時賺定蝕？

賺=正評

蝕=負皮

成日一有post講賺錢就大家喺入面圍爐講賺錢

一有post講蝕錢就大家喺入面圍爐講蝕錢

好難捉摸呀

大家都可以喺下面賺蝕都分享下

利申：無買過

嬴/輸幾多都可以分享下

年頭玩港股輸左幾萬
六月開始轉曬落鎂 半年用五十萬本賺左50萬

屌那星見到賺錢post就心郁郁想買，見到蝕錢post就心諗好彩冇買，媽我好亂呀

本金80萬 賺緊150萬 打算strong hold
利申小米，美團 加小小美股

美股由輸十幾個追翻贏緊幾千

開頭玩動物，玩妖股輸

但係玩返正股就賺返動物錢

都唔知係計賺定蝕

暫時12:12

輸錢

玩咗幾日
暫時賺百零蚊
隻垃圾泡泡今朝幫我一下蝕曬呢幾日賺既

24:21,戰況緊湊

突然28:21

巴打最尾買咩追番?

四十萬做本玩咗未夠兩星期，就嚟贏到一萬

自從玩美股之後，好閪耐冇掂過港股了

46:30

玩咗半年 仲蝕緊成皮

蝕緊廿萬

Same

All in tsla

tsla救返好多人條命

下次你可以開個post剩係問港股巿場，包含洐生工具

一日+14萬 -14萬 HKD都試過 借爆孖展 而家暫時都叫賺緊少少

Ching 小心啲好，有兩個親戚玩孖展各輸一層樓

賺

你親戚炒牛熊？ 孖展兩倍槓桿 如果玩正股 唔考慮被平倉 你親戚就算冇孖展都輸半層樓喎

TSLA sure win

唔清楚啦，淨係知有啲咁嘅事

玩左幾個月輸左幾千蚊

加一

Tui

10萬定1萬

8月轉玩美股
賺50%
好好彩食到個升浪

一萬hkd 到今日都仲係咁上下！

呢個月用開戶果16k,變做18.5k

8月開始玩鎂
咩都唔識 帳面+10%

呢個統計其實冇意義
應該轉做有幾多人玩股票到而家跑贏SP500

港股呢10幾年都係區間上落，早年mpf揀左佢，幾年0增值。

剩講9 月到而家：賺40%

883輸左十皮垃圾港股

美股玩期權賺超過20萬USD
港股就冇贏冇輸。

結論：港股俾狗玩，識玩一定買美股。

我就唔信贏多過輸

短線贏緊20％ 即刻轉去買契媽

唔準啦，輸嗰啲可能jump了

40萬先汁得$10000

港股平手
美股賺

玩咗唔夠一年，最慘 -75%，長時間-50% ，現在回本不過呢幾日正負幾%浮動。